手足做咩用手執槍啊！？

用腳大腳踢走等個遠啲嘅手足攞著就走啦

d手指模。。。。

掂到槍嘅手足
老豆搵仔搵你呀
你聯絡下佢

老豆搵仔channel個熱線
@tanakayotsuba
巴打快啲TG佢